戲院迷入一入黎

想問下一套電影上映，多數幾耐落畫？

利申：想睇wonder woman 但呢排唔得閒

可以一個禮拜可以七八個禮拜

三個禮拜一定有，第四個禮拜唔知，無留意

係唔係睇套戲賣唔賣得？

唔該！